分解

    今天和朋友聊起了微博的话题，哈 友人觉得从微博上可以更了解周围的朋友，可以比聊天更细致的咂么文字。但因此我却觉得自己也许应该关掉现有的这个相对真实自己，开很多个小号~也许更方便有趣，也少些担心。     好吧，我是一个住在山洞里长毛的原始人，那么就开一个号和蝙蝠们聊星象，白天用另一个号和白兔聊萝卜的收成，也许还有一个和人类聊相亲问题的名字~ 大概就是这样，都是我的一部分，这样才安心。不然可能会影响小白兔朋友圈的纯洁性，“那个家伙和吸血怪物一起玩儿！”  让纯良的人看不到我恶心的另一面就好了~ 是选择性的告诉别人，不是表达自己。 除了家人也没有必要让谁了解整个我哈。    另外这种一会儿翻一篇的东西。。。要嚼出味来。。。需要好牙口呀！ 不过也给了我可以认真看人家指甲盖的机会，平时很不好意思呢~~脸红    嗯 要开始给自己起名字了 哈~ 有的玩~ 新年快乐！    